最近屋企多左好多德國曱甴多到好嚴重，請指教可以點做?

最近屋企多左好多德國小強， 多到好嚴重， 夜晚出廳可以打死6至8隻 ，請指教可以點做?

養中國小強

用啤酒？

有冇人試過呢個方法 ？

呢個又如何？

biokill噴係出沒地方，過一排就唔見哂

之前有人推介用「一點絕」

仲有呢個呢？

當住佢地成家（人）面前， 記住逐隻食
我建議由女兒開始，因為女兒係爸爸的上世情人
可能會心軟，答應你既條件
如果唔得，就食埋佢老婆。。。如此類推

幾隻咪算少
高峰期我一晚殺幾十隻

一點絕好似好犀利

之前屋企好邋遢 夜晚入屋一開廚房燈
成個廚房啲甴曱即刻走難 目測都過百隻未計無岀嚟嗰啲
之後執左屋乾淨返啲放埋藥就好啲唔知關邊樣事呢

而家屋企用緊呢隻 似變左殺蚊滋

點殺蚊？

唔知點解入面好多蚊滋

尋日一返屋企見到4隻
好撚驚呀屌你老母

用電蚊拍炒曱甴，好好玩

甲由屋 最好

之前試過落藥、用曱甴屋、煙霧彈，全部都殺唔到，愈黎愈多，最多都係搵滅蟲公司黎搞，幾個鐘之後返屋企，百幾二百條屍

一點絕
幾年前用過，到依家都未見過再出現

曱甴仔好難爬入去食

冇用

邊度有得買